Het was op een afstand naar het oosten, maar het was lang en luid.
Neen, er schenen twee of meer geschreeuw op te staan samen, - als je zou kunnen oordelen naar een verwarring in het geluid.
Hierover spraken de sergeant en de dichtstbijzijnde mannen hun adem, toen Joe en ik naar boven kwamen.
Na nog een moment luisteren, Joe (die een goede rechter was) was het daarmee eens en meneer Wopsle (die een slechte rechter was) Akkoord.
De sergeant, een doorslaggevende man, beval dat het geluid dat niet moest doen beantwoord, maar dat de koers moet worden veranderd, en dat zijn mannen zou het moeten maken "op de dubbel".
Dus schoven we naar rechts (waar het Oosten was) en Joe bonsde zo geweldig, dat het moest hou je stevig vast om mijn stoel te houden.
Het was inderdaad een run, en wat Joe riep, in de enige twee woorden hij sprak de hele tijd, "een Winder."
Onder banken en boven banken, en over poorten, en dobberend in dijken, en brekend tussen ruwe stormlopen: geen mens verzorgd waar hij ging.
Toen we dichter bij het geschreeuw kwamen, werd het meer en duidelijker dat het door meer dan één stem was gemaakt.
Soms leek helemaal te stoppen, en toen stopten de soldaten.
